最近部iphone成日無電 換左an機之後發現....

原來都係iphone好
部an機拎左去捐比立場算

原來立場收電話架

點解唔收？

邊部？

咁an機都分好多種，唔通你買34千蚊機就想有旗艦級質素咩

LG v50

部機好快熱啊

LG = android

on9

LG 唔係好奈之前已經撤出左香港市場咩

lg d手機唔用得，睇佢根本冇誠意去開發手機，每年出一兩部輕旗艦就死得，唯獨留返3.5mm耳插叫做似返部機，汰弱留強。

唔計支那機，其實得sony samsung 揀
sony嚟緊係會追返上嚟
asus注重遊戲手機
htc玩vr, 唔會再點涉及手機
moto新旗艦1憶 像素嗰部moto edge +有d睇頭，有3.5mm, 大電。

其實睇你要求咩，就用返咩機咯，只係你揀唔啱適合自己既機

有咩唔啱唔一樣咩

我用緊LG電視啊
個salesmen 話可以插落電視到播
但其實都用唔著呢個功能
比佢水9左

又贏
我地an點都贏

其實會唔會你唔識設定？大部份新手機同新電視都支援呢個功能，亦唔係一定lg手機要配返lg電視，lg配samsung電視一樣 show到手機畫面喺電視入面。

你弱智我唔笑你吖

揀ANan機都要識揀㗎 Samsung sony google asus咁多廠唔用 係要揀LG

常識嚟

Pixel 呢

聽你講呢句已經知你係弱智。
係用番iphone好啲嘅

google其實幾浪費自己資源，有技術。
但你睇佢出襯pixel d spec都係慢人一拍，
講就講親生仔，但冇一部有好下場，亦唔會大賣，縱使夜攝google camera 摘吓剎那光輝，但熄滅亦係更加快。

p4 如是，問題唔係出喺軟件到，係硬件跟唔上市場步伐，唔講咩，你睇佢d電，永遠都係細電，sony依家都識跟緊d啦

iphone依家m額機除咗XR，部部都雙層底板，散熱差過旗艦an機...
iphone X打多陣機發熱暗mon降頻
11呢一代有好少少，有層graphite散熱
相比三星上代旗艦已經用緊真空嘅vapor chamber